黑色沙漠下載問題

有冇巴打有好啲嘅link,官網嗰個又慢又會成日卡住

等8月底